一人一個錯當連登係主流嘅時刻

拋磚：以為fg最少有25k

2020 年連登好多人推post話去邊示威
之後走到出黎嘅時候

用連登仔溝女啲對話嚟溝女冇人明

得班狗係到

以為侵侵贏緊

一乾三濕

以為侵侵會上訴成功

以為大陸水深火熱

個陣吹到華為淨係整到手機殼

唔只連登，fb都大把

其實真相係點

舊年抗爭嗰時 連登真係大熱一時

真相係香港水深火熱

升到30K好耐了